林鄭： 我梗係知香港深層次矛盾嘅原因係咩，不過有研究調查做都係好

既然你一開始就知道個深層次矛盾原因係咩，
咁點解你仲要比$30,000,000去70幾個研究項目，去研究一啲你一早已經知道嘅嘢

其實你一早已經覺得自己睇法係岩
咁仲做研究為咩

好你老母

快d死啦仆街

你拎個3千萬派錢唔好？
反正 你都一早有既定答案

完全反映佢唔聽人講 硬頸嘅性格

你話做完研究你都會參考都好呀

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

個矛盾咪你囉屌你老母

浪費時間金錢拉布

繼續政治打壓

唸起689答知 但又答唔出

馬克思歷史唯物主義辯證

先有結果後有討論

鬼叫嗰班白痴選委選個女人出嚟搞搞震

好簡單
唔面對現實
用時間去玩殘你地

你知既內容同777既應該完全唔一樣

洗撚做研究咩

拿都有好處嘅，幫台灣人覺醒

不過香港人慘過食屎

所以要搵79個研究 再揀岩佢用嘅研究報告

香港學緊新加坡

重温番亞洲各國既黑暗時期
香港依家開始步入緊呢個階段

繼續用法律玩死手足

政府有錢有時間有權力
鍾意拖你三年五年都得
就算唔係林鄭
換另一個上
共產黨都可以繼續控制

香港深層次問題
1.香港同中國意識形態衝突
2.中共赤化香港
3.香港冇主權,政府只係傀儡
4.香港冇民主,香港政府並非向市民問責,只需向中國問責

1.

佢要既係要有官方文件
有官方文件就有佢定既歴史
拎住份官方文件作用係塞住國際把口

唔派錢點會有人支持佢